\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

% Titel
\title{Weekly}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{04. Juni 2019}

\begin{document}

\maketitle

Jonas Kling hat das Weekly geleitet.

% Agenda

\section{Vollversammlung}

Am Donnerstag, den 06.06.2019 um $17^{\underline{30}}$ Uhr im G2 0.37. \newline
Bitte zahlreich erscheinen.

\section{Mentorprogramm für Ersties}

Ein Mentor hat Interesse gezeigt, in Kooperation mit der FEIN, Ersties zu unterstützen. Der Vorstand bleibt mit dieser Person in Kontakt und erarbeitet eine Idee für (wahrscheinlich) das nächste Semester.

\section{FEINer Merch}

Liegen bereit. Wer heute das Geld nicht parat hat, hat am Donnerstag die letzte Möglichkeit, seinen Merch zu erhalten. \glqq{}Wer danach den Merch erwerben möchte, bekommt zusatzlich eine Nackenschelle mit einem Paddel.\grqq{}

\section{MVP der Woche}

Lulu

\section{Sonstiges}

Die nächsten Spieleabende, werden wahrscheinlich wieder in der Hochschule veranstaltet, allerdings bis spätestens $22^{\underline{00}}$ Uhr, da die Hochschule dann abgeschlossen wird.

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 06.06.2019 um \underline{$17^{\underline{30}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}